［1Q題］邊一種食物最虛心學習？

三頁開估 求秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為虛心學習嘅食物啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Hamburger

Humble ger

食得架咩李斯

已經冇人想推呢啲垃圾iq題
明知嗰答案係戇柒鳩

俾人帶壞晒風氣